屌你老母bitcon佬

炒到d display卡貴哂
食屎啦

Bitcon

bitcoin冇人用display card挖架喇

大撚把

真係賺到咩
同大陸國家級礦機鬥?
電費都蝕埋

switch又炒
顯示卡又炒
想打機都咁難

班大佬陸買返去挖 一定回到本
時間問題

又同時可以走資

有錢都買唔到一張卡

唔使鬥
你有你掘 我有我賺

唔明
挖礦唔係互相鬥computing power咩

當買外幣咋嘛

同asic礦機鬥食電費？

買ps4

我張1070

唔係話挖bitcoin嘅錢仲貴過bitcoin個價值咩？

佢地起碼叫用
有d貨班仆街實係狗咁炒架

等$580收rx580

唔係話出款新卡比佢地用咩

依家有一隻係行pool制，即係一班人一齊挖，再按番你新機個運算去比番相應bitcoin

人地d礦機運算功能勁你家用電腦好多，可能佢挖左0.5個bitcoin個時，你只係挖到0.001個

電費都唔夠交

好彩係爆升前入左張1060

而加放張470有無得賺

世界上千種coin淨係識bitcoins
真可悲

1080 揮手區

買n卡lor

好彩上個月入咗張1060
唔洗食炒價

其實而家炒高左幾多

講電費都唔夠交個班分分鐘連bitcon係乜都唔知

What is bitcon?

咁bitcoin既transaction fee係點處理, 係咪都係pool既所有member平分

用gpu 掘wor

bitcoin自有專用asic晶片個秒，用GPU 掘嘅都係on9依家啲人係掘eth

用gpu掘到黎都蚊瞓啦

2年前都唔用gpu掘bitcoin啦

坐左幾耐

炒到幾多

最低應咁係19xx，依家好似已經2500左右，就嚟接近一出個價

會唔會有可能等到1060降返？

有，等2060出左咪降

走資先是重點

現在差距更大

睇完個PO先知有得賺，plan下點搞先

賺條毛
用PC挖bitcon根本就係浪費時間同電費

有的是時間和電費

乜嘢是switch?

Pop-corn

見正X個網寫住rx580 8GB 2199有現貨，真定假，竟然無炒價？

叫礦佬好d

笑左 張1060我買2100 依家2500-2600

係咪要趕絕我哋班窮撚？

依家唔係挖bitcoin啦，係挖其他野。
用didplay card挖bitcoin同倒錢落海冇分別。

而家放1070放唔放到3k

好唔明白挖bitcoin係咩意思
以前用PS2定PS3整既超級電腦個運算能力仲強大啦
而且世界上都好多超級電腦
都唔知要點先挖到bitcoin??

全新都係3.1, 3.2k

好奇問下大家身邊有無人拎公司電腦掘bitcoin

你要明白bitcoin係咩先，掘乜都好，依啲全部都叫crypto currency，要明咗先會知咩叫掘

好彩早排買左張1060 1800幾諗住升級下部腦

咪玩啦，你3.1 3.2 k有幾多張我同你收晒佢，無上限

尋日個fd買左張gamingx 先3750

1050冇貴

你去com的士睇下就知個價飛左去差唔多4千

肥花個個都放3千頭
我都諗緊放唔放出去 但係放左就冇野用

1070原價唔係3k咩 放黎做咩

用左一年原價放出去都算有賺啦
但係冇其他卡可以換所以都係算

上1080

屌你老母乜撚都炒

完全正確
1080家陣最低CP值
回本期最長
家陣買黎打機又好 儲備都好 難保有一日有隻1080先掘到既COINS走出
利伸 1080用家

自我安慰型用家

買左唔好哂 ZCASH今朝升都6個幾USD嫁

好彩我屎忽痕早排入左張EVGA 1060 3G 千五蚊

BTW 要成122GB空間放個BITCOIN

On9仔入左張閹割版仲咁開心